今日所有人都掉晒d gear

唉...
點算

冇就再買 最少人冇事

咁落去唔係辨法

既然 ddos到咁勁
開新登未？
或者開tg gruop未？

出一次又要買一次 破產都似

再買

睇到今日真係好心痛

勸你地咪撚去機場送頭冇人聽

搞到入去俾人大圍捕

裝備又要掉，雖然唔係d咩錢，但呢個時勢難買

今日呢仗唔止手足送頭，裝備都解除埋

機場撚死全家啦屌你老母

今次算少人被捕 防線當場被捕更加少
你仲想點？

你on9?今日停左好耐，圍捕既話去邊都死。關機場咩事。屌都唔係屌自己人啦，冷氣軍師

你就on9,屌你老母
就係你呢d仆街係咁水鳩人入去送

又行去東涌，又上北大嶼山，有d手足依家仲行緊

咁撚樣唔關機場事？
824 825兩次都停黨鐵，起碼大部分手足走到
裝備唔洗掉

我唔會屌俾d仆街黑警呃入去既手足
係屌d含家剷別有用心呃鳩人入去送頭

已起底，唔洗睇

唔好咁垃圾啦死黑警，駁唔撚到就講呢句

要面皮厚到咩地步先可以做到你d死黑警咁

黑警死全家啦